---
title: Sumber Ban Group (2019 - 2023)
date: '2020-11-26'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'Sumber Ban Group adalah system yang di percayakan oleh CV Banindo(berkantor pusat di Pekanbaru ) kepada PT. Logique Digital Indonesia, system ini berfokus menjadi single source of truth karena mulai dari pembelian dari supplier hingga inventory & penjualan kembali tercata semua di system back-office web app ini '
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server, etc'
tech_fe: 'ReactJS, React-bootstrap + Redux'
tech_be: 'Lumen'
contributor: 'BE Team: AndreBhas, Andre, Casudin, Nenu, FE Team: Abdul, Tommy, Alif'
client_customer: 'Banindo (https://sumberbangroup.com)'
---

#  Sumber Ban Group | Banindo
Sempat delay development, dan juga sempat mengalami lingkaran ketergantungan terkait Business Requirement, dan juga sempat lost pengawasan Quality Test, dan pada akhriny tahun 2023

### My Tasks :
+ `feat`: Mengintegrasikan APIs yang di sediakan oleh tim Backend dengan dokumentasi di Postman 
+ `feat`: Implementasi UI

